麥當勞部點餐機應該要有限時

揀撚完一大輪,臨俾錢就取消張單揀過另一款 ;
一係就碌上碌落幾分鐘 ,最後乜都唔要

根本用多過1分鐘就要響鐘,再播一句:你揀撚完未呀,後面唔洗買野食啦

用app啦

好心你啦 你唔識大聲屌人既 咩都要部機做 咁你做咩

同ATM機一樣要有電鋸系統。
手殘就去counter排隊啦好心